可唔可以叫 "支援外國印尼女記者呀"

大家唔好只針對蒙面法先
本身今日主題係支援印尼女記者
人地無左隻眼啦
可唔可以幫手推到大家叫呀
俾外國傳媒聽到就贏架啦

推

自推

大家幫手好唔好

印尼自己都龜縮

多謝你回覆，但國際高地都要搶

外媒要有新野先會報導架

今日好似無乜文宣同banner

今日真係無 9叫口號

啱，尤其是佢係幫手做香港示威嘅報道

算啦，好失望 無人幫手